231345
5877
Đây là cuốn sách mà bạn lên đọc đầu tiên và sau cùng của bộ sách Cẩm Nang Kinh Doanh, nó cung cấp cho bạn cái nhìn chung và hiểu được vai trò của các kĩ năng được đề cập trong bộ sách.

Các kĩ năng được trình bày một các ngắn gọn, súc tích và cũng khá đầy đủ, qua đó, giúp bạn hình dung được những kĩ năng của bản thân, đâu là điểm cần trau dồi, và bạn sẽ có quyết định hợp lý hơn khi mua những quyển sách kĩ năng theo từng chủ đề nhỏ của bộ sách.
4
220861
2015-07-17 23:40:17
--------------------------
